楊明與翻版湯怡拍戲日夕相對 女友莊思明怕日久生情 貼身監視到片場宣示主權

TVB小生楊明雖然早前涉嫌危險駕駛，但拍拖4年的女友莊思明依然對他不離不棄，仍計劃結婚。兩人正忙於拍攝電影，楊明大多數時間與曾參演ViuTV節目的女演員許芯悅有對手戲，莊思明為免男友有機會「偷食」，有指她經常監場。

楊明大多數時間與曾參演ViuTV節目的女演員許芯悅有對手戲，而且飾演情侶，雖然只得拖手，挨心口及翹手等親熱戲，但有指鑑於近期娛樂圈有太多桃色事件，加上有「翻版湯怡」之稱的許芯悅有著驕人身材，所以傳莊思明看得十分緊。

莊思明就算沒戲份，她仍會監場，而且每當男友和許芯悅有對手戲時，都會與攝錄機相隔只得4、5個身位近距離監視，工作人員初時以為莊思明等男友收工，又發現兩人各揸車走人。另外，有消息指莊思明經常帶專屬湯水探男友班，盛傳許芯悅私下訴苦，指莊思明的氣場太勁，有被嚇親，不過楊明自此成為了絕緣體，嚴禁與異性接觸。

3p囉，有閪所謂咩

工作人員初時以為莊思明等男友收工，又發現兩人各揸車走人

望實條傻撚有無飲醉酒做男人做到咁佢都算出色

點解楊明條撚樣仲未坐監？